(美金之亂)你有你換美金，我有我掃金條

睬你都戇鳩
黃金又保值，又唔洗手續費
果啲又唔係移民美國，又唔去美國旅行，又唔係做生意，兌撚完美金放係床下底果啲最戇鳩，紮住啲美金又洗唔到，遲下又兌返其他貨幣洩鳩埋手續費

不服來辯

最撚好笑就係見到啲得果3，4萬港幣仲沖出黎柒

炒美股

知唔知美金可以換全球貨幣，而港紙做唔到

我意思拎現金

黃金都得，但係你兌左美金再兌其他貨幣已經洩左兩浸

黃金黑鬼

是但啦，條條大路通羅馬，總之留港紙是傻仔

黃金咩都做唔到 買賣手續又食你一筆
美金我幾時想放返去證劵行買美股都冇問題

你都識講你有你換 我有我掃啦
咁我換咩關你撚事咩？ 屌你老母

黃金而家貴, 美金而家平

兌撚完美金放係床下底果啲最戇鳩

你啲金條放喺邊

你兌左黃金再兌其他貨幣一樣洩左兩浸......

黃金宜家太貴

兌美金梗係玩美女啦
你擺舊磚係床下底佛系升值都衝出黎柒?

美女先好，起碼有得屌

其實低到可以忽視囉

Golden nigga

唔怕遲d 美匯升？

但係美股點玩，贏到盡頭你都要cash out 到頭來都一樣

邊個叫你買1公斤 幾安士幾安士買啦

屌你溶左去帶係頸得唔得先

黃金唔洗cash out?
龍門冰室收美金喎

你贏鳩緊架？黃金就有得必勝

唔識，但睇過十年金價最高1900usd ，
而上年1800usd，依家1725usd左右，
嚟緊局勢不穩可能會升嘅...
但現價貼近十年高位，好似有啲風險

黃金cash out 果時我已經賺左啦
龍門肯找美金先講

月供金會大家點睇

其實原理同買樓一樣
撐到便是王者

緊係一炮過啦
唔夠錢咪買小啲

錢少咪買兩個金幣裝飾下囉
被動投資風險係小d嘅

Exact7ly
我就入左12條恒生千足金條

同埋真心想問黃金真係保值咩

想知你打仗時點換錢

1.黃金是最保值的資產
眾所週知，市面流通的貨幣以紙幣和硬幣為主，它們的價值不但不會隨時間而增長，反而會不經不覺地貶值，損害我們購買力。 因此，單單持有紙幣絕對不是長久之計。 相反，黃金作為傳統上的“資金避風港”，可以保障你的財富免受侵蝕之餘，更能傳承到下一代，是真正意義上的“家傳之寶”。

黃(實)金買賣出入價肯定大過外幣

仲停留係sir this way ?

出入價一樣我都見到

真心想知，唔驚比人搶或唔方便？

真心想知，你會唔會日日帶金條出街？
美鈔係咪無人搶？
1條5兩金條都8萬幾
我買幾條放係屋企又幾唔方便？用月餅盒裝都有剩位。

我開左離岸户口，人又唔係香港，就算係，又冇現金係手，但一條金條去換錢，一換就一條過，仲要驚比人知，然後去到換錢出黎，又一包錢係手，當即刻入户口，同冇走又有咩分別

呢家開個離岸仲好啦，以前冇咁多科技，資訊又唔流通就話姐，金條係身真係有啲煩，冇得話用幾多換幾多

得幾萬蚊個D 去買午餐肉好過啦

買美股 GLD ETF 唔係仲好咩, 全球最大現貨黃金ETF, 有實金backup(可以用ETF 基金單位申請提取實金), 人地有個金庫幫你擺埋d 黃金, 又包埋保險, 每年管理費0.4%, 買賣又方便

其實換美金呢個動作只係想走港幣，換黃金都係
但有一日我要將金兌錢嘅時候即係代表已經安全唔洗走資，加上香港地治安咁好，咁都拎黎假設就真係無意思。

其實就係匯率變得快，我先想換金條
加上，每次提錢都要手續費，好攞命

幾雞野就拎午餐肉換閪啦

又得姐

禁出黎留低自己用吧啦

但美金係美國唔收皮都唔會跌成點，咁我點解要換金?

留返紮袋啦

你係打算移民？旅行？美國？

咁又唔係，但黃金個價會浮動得勁D阿麻

實體黃金基本上公認保值產品
相反你不如考慮下自己係香港咪真係用得著美金？
有無機會到最後又要換返其他貨幣？到時侯美金唔跌姐，你要兌果隻貨幣都會升架，仲會洩兩浸手續費。
但係黃金唔會，買出買入都唔洗手續費。見到靚位咪賣

多謝分享，咁可能我會分散幾樣野去換，
美金、股票同金，
依家經濟差 金價咁鬼高，我都係遲D先入

Yeah 等跌先買

戴實頭盔先出街
頭都扑爆你

咁金條換午餐肉再換閪得唔得

5千開支,5千應急,1萬下兩個月用

手續費好少咋WO
你無錢阿?

得十幾皮就真係唔洗開離岸戶口嘅
買下午餐肉同廁紙都冇咗一半

但睇返過去10年黃金抵抗到通脹？

樓主講真話連登仔唔願聽

係就咁行入恆生同佢講想買就買到？

咁係你窮姐

唔係離岸避咩險
港共強制結滙充公黃金既話
只有牛餐肉先保到值

一直覺得啲人搶住去換美金係好on9
有啲見美金唱晒去換英鎊澳紙...

宜家全世界印銀紙，錢唔值錢，全副身家揸現金一定死。黃金係其中一樣行緊慢牛既資產，另外係房地產同股票。

買2840就唔使煩，買賣又方便

屌你冇圖

黃金冇手續費
哈哈哈哈哈

塞屎眼夠隱密

武漢病毒搞死美國經濟
戰時總統一般都可以連任到
Donald Trump 要贏總統選舉, 佢會搵中國大打一場金融戰, 招招都會重手
呢幾個月美股會坐過山車, 支持黃金

證券戶口都有40萬
金就唔show啦 比人扑頭就唔好

連登仔接受唔到自己係跟風撚

係我係